年初一睇阿姐咁風騷唱歌真係年頭好到年尾💖

新精頭搞埋啲咁既嘢

新年第一J俾左阿姐

講真佢好靚又高貴 70歲算keep得好好
同埋認真覺得今日唱得唔錯

一開電視見到阿姐
就忍唔住講左句
仆街

唱撚到驅魔咁

ching識貨

啊蛆應援團

汪阿姐真係熱情的臭閪來